\begin{table}[!ht]
  \caption{Critérios para exclusão de artigos na Fase 3: Eliminação por Título}
  \begin{center}
  \footnotesize 
  \renewcommand{\arraystretch}{1.6}%
  \begin{tabularx}{\columnwidth}{{l}{r}{r}{r}}
  \hline 
    \textbf{Descrição} & \textbf{IEEE} & \textbf{SCOPUS} & \textbf{SCIENCE}  \\
  \hline
    Pesquisa objetivo específico & 63 & 33 & 1 
  \\
    Survey ou RSL & 3 & 1 & 1 
  \\
    GAN - Generative Artificial Network & 1 & 1 & 0 
  \\
    Não contém redes neurais & 2 & 4 & 0 
  \\
    Processamento em vídeo & 11 & 15 & 0 
  \\
    Apenas segmentação ou classificação & 46 & 22 & 1 
  \\
    Somente saliência & 39 & 32 & 0 
  \\
    Assunto & 209 & 61 & 5 
  \\ 
  \hline
  \multicolumn{1}{r}{\textbf{TOTAL}} & \textbf{374} & \textbf{159} & \textbf{8}
  \\
  \hline 
  \end{tabularx}
  \label{table:criterios_exclusao_fase3}
  \end{center}
\end{table}